(90後)過紅隧同個收銀90後妹妹講後數佢竟然唔明

連後數都唔明，90後真係廢。

利申 一向過紅隧都大叫後數

屌你老母留名